電池效能得返95%😱

經歷左兩個月 終於扣左1%
但依排係咁用小米尿袋

XS Max 第四個月仲係100%

叉住電打機

6 plus 68%

小米尿袋會叉壞電

7
上年8月換電
93%

X
上年2月買
96%

係 所以我買左verbatim用

Xs 10月買 仲係100

巴打點keep? 充電習慣係？

IphoneX 18年頭
Fuck
87%
正常定唔正常?

其實apple內置唔多準，但佢又block哂第三方apps，任佢up

一樣年頭 我89%

18年2月，但係93

扣%個原因係?
我間唔時都會打機 可能

做乜9野連登D人要成日睇住個電池效能

係時候換機

係屋企時成日叉住訓 長期滿電
出街時通常40%左右就叉

習慣黎師兄

18年1月，94%

17年11月頭批買，未換過電，應該個野壞左

兩年幾 83%

Xs 97%
買咗三個月

iphone7 2年90

17年11月買 iPhone8 88%

Iphone8 3個月 97